好撚怕啲警察 公務員 仔女會係外國同香港考試會變成港獨 反中暴徒

立法強制全部警察 公務員都要翻大陸讀書考試

YES

推